認真 有冇人覺得自己呢世都搵唔到女朋友？

我連打機同運動都唔識

都好驚一路A落去

利申紅巴

放棄了

識tum女仔就得啦
我唔識tum

gg

未拍過拖唔清楚

但自問應該好難同d女玩得熟

我都係
冇一個熟到keep住傾下心事

樓主唔好灰心 我覺得男仔最緊要有誠意/啲啲語言技巧 就可以tum到女仔 當然 個look乾乾淨淨睇落有自信都好重要 要加油呀